%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Produit scalaire}

\begin{document}


\begin{frame}
\frametitle{Contrôle de cours}

Une feuille A5 suffit.
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Contrôle de cours}

\begin{enumerate}
\item Citer trois des quatre expressions du produit scalaire de deux vecteurs $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$ (\emph{avec les conditions !}).
\item Donner l'énoncé des théorèmes d'Al-Kashi et de la médiane (\emph{avec les hypothèses !}).
\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
